[月經] 有咩方法可以整壞公司部電腦？

要睇唔出係人為

而加個部用word都hang
打打下野成撚日無哂

我公司果部都係
做做下excel就hang左成分鐘
都唔知搞咩

除非你公司會比錢買新機 唔係嘅話佢地大把件 一定整得好你部機

我係hang到唔reboot唔得

裝病毒

淘寶有d usb 一插立刻死機